聖誕可以點樣溝女

安排緊一個難忘嘅聖誕比條女

直接約 唔洗溝 聖誕就係咁玩

聽日出維園話你聽

聽日有好多

聽日見啦

拎樓契貼係心口
係女一定濕哂